想換手機 LG G6點睇

小弟一直都 ios android 兩邊走
宜家用緊ip6 見g6 3k幾想入翻部
主要係鍾意佢個外型設計
有無手足用緊分享下長期用後感

btw暫時只考慮G6 未有其他機吸引到我

3k 用s821 cpu, 你不如睇下類似價位用s835既機好過

用咗半年，十分好用，好順，聽歌正，影相廣角無得輸，係抵出既

好既野上網你會搵到好多,整體都係一部幾好既機,但我會嘗試講D主觀覺得係缺點野睇你接唔接受到
1.主相機,唔差,但唔係同代旗艦級既級數,拍埋HTC U系,IPHONE同S8度佢明顯反應係慢一拍,白平衡亦唔算聰明,如果你期望佢個相機好勁,咁應該會失望,因為佢仲停留係自己G5年代無太大進步,只屬中規中距
2.副鏡頭,雖然加入廣角鏡增加玩味,但無論係標準定廣角前鏡頭都好,質素應該係眾旗艦級對手中最差一部,室外無問題,一入室內收晒皮,西餐廳直頭得個影,D相擺上FB都嫌差.
3.反應,821有樣野好就係唔易發熱,雖然佢唔係慢,但唔知係咪系統寫得唔好,LAG就唔會,但間中你會感覺到佢係RUN APPS 既時候有D力不從心

大概係咁,主要都係相機問題跟唔上其他同年代旗艦對手,如果你做副機唔拎佢主力影相既話,其實都係好機一部,3000頭絕對唔貴

thanks

跟隊問 想換sony xz 或者lg v30 邊部好d

不了 除左Crystal X 同G6之外都無咩機吸引到我
btw thanks

你睇樣咁無計啦

望到sony個上下巴都已經唔開胃

用左幾個月, size 又好渣手, 完全無投訴
第一次用防水機, 好正, 平時痾完屎跟手沖涼, 順便洗埋部電話

利申:唔打機

lg g6 唔打機就ok 既
但係打機就不了 lg os 寫得好差

thanks
之前都有睇過啲相機performance 我都覺得美中不足係呢樣 不過佢都叫做可以影下raw
同埋如果真係要影相我就會用翻dslr 所以都應該問題不大

個防水好撚留，個次諗住試下拎去洗，點知叉電位入水叉唔到電用風筒吹左成晚先用得翻

手遊不了 宜家靜係玩p4

部部機都係咁 19樣

佢 detect 到仲有水係 usb port , 佢係會出警告唔比你叉叫你之後再試, 要乾番先得, 唔覺得咁都算流

入左水連叉電都壞埋先算流吧

agger v30 型仔好多
不過貴好多

一係等多幾個月等V30或U11+跌價啦，835一定好過821

5年以上iphone 用家,因為兩樣無可取代嘅野轉左會用lg,

用左半年g6,因為某d原因, 換左部v20

先講g6:

無可取代嘅係佢嘅前後置wide angle,自拍group photo, 影風景都係一流,另一樣係佢嘅hi-fi dac, 插個靚headphone 聽歌無得輸

缺點:
比起同級機比較慢,開app碌facebook,動作快就有lag嘅感覺,比起iphone更加輸十幾條街,5s用上手嘅體驗都順過佢

防水係揾笨柒嘅野黎,入水保養唔包的,仲要佢有濕氣sensor,有時手濕濕到個usb位,佢就會暫時唔俾你充電,要好乾先充得返

v20:
真正嘅旗艦級, 雖然比g6早半年出,但用落仲順g6好多, 好多野更人性化, second mon 好方便,有紅外線, learn 晒屋企d remote,係極正嘅功能, 另外應該係最後一部可換電嘅旗艦機

缺點:
外型比g6差, 屏佔比例低,一睇就知你用緊上一代機, 後鏡凸出,好多人話個玻璃易爆

結論係有錢嘅應該要買v30, 集兩機優點於一身,不過真係好貴

v30個poled咁垃圾

三千蚊左右 水貨全新

3k中買到行貨啦

係 仲水貨

xz1抵玩好多